\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Vom Barette} 
\index[in]{Vom Barette}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/vombarette} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. \=Uns're Linke an dem Schwerte, in der Rechten \=einen Spie"s,\kill
\>\bf G\>\bf D\\
2. Uns're Linke an dem Schwerte, in der Rechten einen Spie"s,\\

\=k"ampfen \=wir so weit die Erde, \=bald f"ur das und \=bald f\="ur d\=ies.\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
k"ampfen wir so weit die Erde, bald f"ur das und bald f"ur dies.\\

/: Ja, dies und \=das, \=Suff und \=Fra"s \=muss ein, ja muss ein Landsknecht \=haben. :/\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf a\>\bf G\>\bf C D G\\
/: Ja, dies und das, Suff und Fra"s muss ein, ja muss ein Landsknecht haben. :/
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Dass wir Beut' und Ruhm gewinnen zieh'n wir mutig \=in die Schlacht.\kill
\>\bf G\>\bf D\\
3. Dass wir Beut' und Ruhm gewinnen zieh'n wir mutig in die Schlacht.\\

\=Einmal \=m"ussen wir von hinnen, \=lustig drum bei \=Tag \=und N\=acht.\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
Einmal m"ussen wir von hinnen, lustig drum bei Tag und Nacht.\\

/: Nacht und \=Tag, \=was er \=mag, \=muss ein, ja muss ein Landsknecht \=haben. :/\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf a\>\bf G\>\bf C D G\\
/: Nacht und Tag, was er mag, muss ein, ja muss ein Landsknecht haben. :/
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Landsknechtleben, lustig Leben, in der Schenk bei \=Tag und Nacht,\kill
\>\bf G\>\bf D\\
4. Landsknechtleben, lustig Leben, in der Schenk bei Tag und Nacht,\\

\=sitzt ein \=fader Kerl daneben, \=der nicht singt und \=der n\=icht l\=acht.\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
sitzt ein fader Kerl daneben, der nicht singt und der nicht lacht.\\

/: Schmei"st ihn \=raus, \=reines \=Haus \=muss ein, ja muss ein Landsknecht \=haben. :/\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf a\>\bf G\>\bf C D G\\
/: Schmei"st ihn raus, reines Haus muss ein, ja muss ein Landsknecht haben. :/
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
5. \=Sollten wir einst liegenbleiben in der blutdurch\=tr"ankten Schlacht,\kill
\>\bf G\>\bf D\\
5. Sollten wir einst liegenbleiben in der blutdurchtr"ankten Schlacht,\\

\=sollt ihr \=uns ein Kreuzlein schreiben \=auf dem tiefen \=dunkl\=en Sch\=acht.\kill
\>\bf C\>\bf a\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
sollt ihr uns ein Kreuzlein schreiben auf dem tiefen dunklen Schacht.\\

/: Mit Trommeln \=viel \=und Pfeifen\=spiel \=sollt ihr, ja sollt ihr uns be\=graben. :/\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf a\>\bf G\>\bf C D G\\
/: Mit Trommeln viel und Pfeifenspiel sollt ihr, ja sollt ihr uns begraben. :/
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
\ \\
Worte: Heinrich von Reder - Weise: Heinz Thum\\
FA: 217 PI:\checkmark
\end{angaben}
